話說今晚 Destiny 2 有 Open Beta, 港服唔駛預購都玩到

垃圾 Game 連登仔係咪已經唔會玩 ?

幾點？

幾點啊屌你樓主

1點, 而家已經有得 Down 定先

搞錯呀, 原來真係冇人知

down左

俾埋 store download link 你地

未玩過一 聽講DLC好玩
唔知玩Pc定ps4好

準備天朝一早玩

pc今晚有冇open beta?

PC Beta coming August 2017.

本體都好玩, 不過一岩岩出果陣好多問題, 之後先愈改愈好

7月4號先買1080
無code

都話左去淘寶可以買redeem code

用1080就可以換, 半價買普遍版, 換完去BZ加300$可以升最貴版, total都係5XX

點解同第一集好似冇咩分別,同埋入裝備畫面唔係好順

貴

點換??我之前買既都得??

準備dlc地獄
利申：覺得好撚正

得, 我成班FD買左6條KEY

你有插住張1080/1080TI 落電腦無換過依個DESTINY 2 EVENT就可以換, 用GeForce Experience登入入條REDEEM CODE落去LINK落你BZ ACC就OK

半價左都貴

btw 佢又加左價, 我成班FD之前買195人仔only

無知一問 見上集好似比人屌得幾勁 但睇介紹又好似幾好玩

有冇人試左beta分享下？要番工未有機會試

上集DLC已經改善左大部分問題，屌得勁果啲人九成未玩過DLC同埋六人Raid

一直以為要預購先玩得

raid 真係不得了， 隊友有一個唔掂已經過唔到

家機無一隻game好似destiny 6人raid 咁考合作性

raid根本要零失誤先過到咁濟
開荒時期卡通宵不是夢

冇錯，同街場啲人玩，100%屌鬼

好想玩 有無話去到幾多號 24hrs?

試玩左都有幾多變動
應該每個職多左招固定技 eg坦 放牆
屬武同冇屬分2個槍位?
散彈 fusion落左去重武
天賦介面完全唔同左
槍既種類加左

呢個真
第一次打 卡好撚耐

DLC又唔係免費,要人買完原版game又加錢買埋DLC先變好game緊係多人小

當然,佢2代就繼承返1+DLC既優點甚至更好既咪掂

有無中文？

有

第一集玩左第一個副本就冇再玩

試玩版隻boss已經好惡梗 唔知點轉泰坦招大 做美國隊長冇咩用

個模式係咪好似division咁？
見都係話fps+mmorpg

raid正到
初初每關卡幾個鐘不是夢
點都要搵老手帶
但有啲老手勁撚冇耐性
見成班死幾次即quit

最大分別應該冇左個暗區比你開紅

諗緊玩唔玩返
打個raid一場唔卡都要成個鐘，無時間打
不過係好正既

打左成個下午pvp
各職d技都好似改弱左
以前飛撞 儲氣拳都好易滿血直接死
依家金槍都要2發
大家駁槍時間多左

金槍都要2飛咁用黎做咩?

傳波仔真係最痛苦

跑燈都好正

等pc版 由暴雪營運
最重要係pc版support到21:9moon

等十月買pc版

到時有無人一齊組隊

暴雪好似淨係提供平台 營運都係笨芝做返

咁要重新考慮了
ps4肯定多d fd一齊玩 d打機fd一係電腦壞左唔捨得換一係就用廢機打唔到以家d game 但自己好想用新買既21:9mon玩此終暫時唔多game support21:9
最重要係ps4連60fps都做唔到又要用蘑菇描準好冇feel 真係好難取捨

己買

Blizzard 指出，屆時遊戲研發商 Bungie 會負責維護《天命 2》的伺服器； Blizzard 的伺服器會用來提供有關 Blizzard 平台的服務，例如登入及社群功能，而 Bungie 會把 PC 版本的《天命 2》帶往所有目前 Blizzard 正在營運的地區。

回歸ps4吧
個人意見：始終係ps起家 老玩家應該多數ps4。同埋電腦唔知會唔會有外掛

依d game要同fd一齊先好玩
所以ps4

其實跳船最正
恥笑mode

其實king fall跳船真係好撚正，我試過係中間等左半個鐘都唔齊人

初初跳成粒鐘都唔齊人

反正PC都出beta,到時試下60fps係點再決定都唔遲

尋晚試玩完，個序章好正

話你知 呢隻game用手掣好過用滑鼠

玩咁耐destiny已經慣左用手制
D2當然繼續PS4

yes

有得震先最緊要

渦輪個到點跳過去 死左幾十次

你可以沿住條邊跳落個凹位度，企定定爆啲齒輪，做三次就OK

pvp d配對依然咁廢
4個full team可以配到4個街外人

話說點用第三格招特殊能力 教學設定都冇

L1+R1一齊按

同人連打中間果關 打到尾王(唔肯定係唔係尾王)滅左兩次團要重新打過頂唔順走場算 用手掣真係唔識描 成日推多左個鏡頭飛得勁快 頭都痛埋 應該都係等pc版算

ps4 得30fps 睇到眼殘

巴打我成功換左啦 但係我搵唔到升級係邊度撳

淨玩pve係咪都值得入？
平時係咪無組隊入pve任都會自動配對d人一齊出任？

利申：
以前玩第一集三分鐘斷一次線玩唔到就棄左